SO媽媽今晚訓唔訓得著?

屌你 平撚到 打死AMD GPU

可以專心搞cpu了

我諗Super版都唔使出了

3080 搶呀

真 GPU無可能同N記玩 勁 平 最重要DRIVER穩定

amd 包攬哂xbox ps5 訂單你又知唔知?

我PC 關我撚事? AMD搵到錢唔通分畀我?
我只睇有平 勁 DISPLAY CARD就去馬

未玩過= 廢
原生4k60 =廢
原生ray tracing =廢
慳電過N卡=廢

你咪唔撚好玩playstation啲獨佔game

console是但塞張5700+粒3300x都大把人買

我今晚都訓唔著
2080 rog 要義海 我屌

無左xbox ps4 同apple之後
應該太嬲

Intel:第一次整display card 就要打大佬

m$ sony都唔會揾nv搞console

ps3單野出事之後

4k終於都普及化

遲下人人都3070 4K 60入門

1080ti 先係真正既卡王

成個老黃發佈會無視咗amd真心慘